一人一個沉迷打機而荒廢學業/quit U 既故事

以前讀大學hallmate 7/24 打AOE year 3 quit U

從前一個沉迷打機而荒廢學業嘅人，佢Quit 咗U

而家點

試都無考，依家唔知佢點了

而家戒咗 但gpa炒硬 低過.5要做試讀生

衰係邊隻game 度?

1.5 衰LOL